大家忽略咗一樣野

個個係到話市民就1萬，黑警就n億。

錯曬，黑警都夠18歲，黑警係n億+1萬，屌佢老母全死家。